連登被熄機？？

過左8點完全上唔到

好慢
Ddos?

嚇撚死

係咁斷

嚇鬼咩

我頭先都係，上唔到

係咁502

test

大概十零分鐘，頭先真係嚇死

好難先load 到入嚟

係咁斷線

而家都有啲慢

岩岩起身一開勁慢

驚到

Yes very slow

終於冇事

斷下斷下

試埋舊登一樣熄咗
膠登就冇事

啱啱先上得返

啱啱上唔到

應該係 ddos 而唔係緊急法？

白色恐怖屌

而家先上到

係窒下窒下，撐住呀連登

頭先上唔到
而家上到但load得好慢

被攻擊？

嚇死屌

緊急法 測試？

而家好似好返，連仔撐住

嚇親

我剛才都唔得

第一次因爲連登死ser而感覺到驚

好撚慢

又拉又斬又唔批遊行熄埋連登
政府有無咁驚

比支那黑客攻擊？

舊登我上到

勁難先入到黎

Me2
8點後 上唔到

緊急法

Ddos?

打到黎

啱啱入都入唔到 依家就load勁耐
創科局幾百億用哂嚟ddos連登？

好似上咩網都慢

831
大陸網軍做野了

DDOS

共慘黨快點收皮

我唔怕熄機, 最緊要係連仔,
召喚連仔報平安

嚇死寶寶了

仲被攻擊緊? 好慢

岩

Ok

+1

仲上到

係wo
宜家上到

召喚連仔報平安

以為打到黎啦

未完場，勿送頭。

搵定後備
啱啱朋友試過高登都唔得
票搵個可行既後備

隔離已死

國家級攻擊, DLS

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

頭先真係以為緊急法推左
好驚 因間去銀行禁曬所有錢

咩事

請大家download pokemon go

不如搵隻外國game

許業珩冇交server電費?

瘋狂被中國網軍攻擊
慢咗好多

又拉人又斬人又唔批遊行又試圖熄燈
政府真係好驚
係囉真係快d轉走d錢好過

岩岩連舊登都上唔到， 要搵定後備

可以諗諗

又斷啦 係咪俾人攻擊緊

而家仲係斷下斷下